

var user = sessionStorage.getItem('user');



//localStorage.setItem(`${user}`, `${user}`);

//localStorage.setItem(`${user}1`, `${user}1`);


if (localStorage.getItem(`${user}_score_a3`) != 0) {    //change a>c or 1>2
    window.location.href = `${user}.html`;
    alert('Сіз бұл тестті қайта тапсыра алмайсыз');


}

//let score = 0; //Final result of test
if (!localStorage.getItem(`${user}_score_a3`)) {   //change a>c or 1>2
    localStorage.setItem(`${user}_score_a3`, 0);   //change a>c or 1>2
}

let score = localStorage.getItem(`${user}_score_a3`);  //change a>c or 1>2



/* All answer options */
const option1 = document.querySelector('.option1'),
      option2 = document.querySelector('.option2'),
      option3 = document.querySelector('.option3'),
      option4 = document.querySelector('.option4'),
      option5 = document.querySelector('.option5');

/* All our options */
const optionElements = document.querySelectorAll('.option');


const question = document.getElementById('question'),
      numberOfQuestion = document.getElementById('number-of-question'),
      numberOfAllQuestion = document.getElementById('number-of-all-questions');

let indexOfQuestion, //index of current question
    indexOfPage = 0; //index of page

const answersTracker = document.getElementById('answers-tracker');

const btnNext = document.getElementById('btn-next');







const correctAnswer = document.getElementById('correct-answer'),
      numberOfAllQuestions2 = document.getElementById('number-of-all-questions-2'),
      btnTryAgain = document.getElementById('btn-try-again');

const questions = [
    {
        question: 'Көп нүктенің орнындағы сөзді табыңыз. </br></br> <div class="texts"> Абай: «Қартайдық қайғы ойладық, ұлғайды [...]»</div>',
        options: [
            'A. көз қарас',
            'B. қайғы',
            'C. жас',
            "D. арман",
            'E. ақша',
        ],
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: 'Көп нүктенің орнына сәйкес сөзді жазыңыз </br></br> <div class="texts"> Нұрсұлтан Назарбаев: «Мәселен, Алтын Орданың бүкіл ресми құжаттар мен халықаралық хат-хабарлары негізінен ортағасырлық [...] тілінде жазылған.»</div>',
        options: [
            'А. Түркі',
            'В. Парсы',
            'С. Араб',
            'D. Үйсін',
            'Е. Шағатай',
        ],
        rightAnswer: 0
    },
    {
        question: 'Көп нүкте орнындағы сөзді табыңыз. </br></br> <div class="texts"> ... би, "Абыз", "Қарлығаш әулие"</div>',
        options: [
            'А. Төле',
            'В. Шортанбай',
            'С. Бөгенбей',
            'D. Абылай',
            'Е. Бөркінбай',
        ],
        rightAnswer: 0
    },
    {
        question: 'Берілген мәтіннің мақсатын анықтаңыз. </br></br> <div class="texts"> Ерте замандағы адамдар өсімдіктердің емдік қасиеттерін анықтай білген. Бұл салада әйелдер саналы тәжірбиелер жинақтаған. Мұндай жұмыс олардың басты міндеті болған. Сондықтан да әр елде әйелдердің әртүрлі атауларға ие болған мәлім. Мысалы әйелдер «Берегия» деп ежелгі Ресейде аталатын. «Берегия» - славян тілінен аударғанда жанұяны сақтаушы әйел деген мағынаны білдіреді. Емшілік қасиеті бар әйелдерді египеттіктер Полидамна деп атаған. Грекиялықтар - Златокудрая Агамеда, Чехтар - Мудрая Каза, Колхидалықтар - Медея деген. Бұлар халықтың сырқатын емдеген алғашқы тәуіптер болып танылды. Алғашқы қоғамдық құрылыстағы емшілер оташылық әдістерді қолдаған. Жараны өсімдіктен, минералдан және т.б. дайындалған дәрілермен емдеген, сынықты салу, қан ағызу арқылы емдеуді жиі қолданған. Бірақ мұндай ем-домның бәрі күнделікті өмір тәжірбиеде туындаған, ал аурудың пайда болуы, табиғи апаттар себебін, сыртқы ортаның құбылысына, тіршілік- әрекет өзгерістеріне, әрине жауап табылмаған. Сондықтан сол қилы заманнан бастап адам түсінігіне айналадағы орта туралы наным-сенімдер пайда бола бастаған. </div>',
        options: [
            'А. алғашқы қауымдастық кезіндегі емшіліктің пайда болуы жөнінде',
            'В. адамзаттың даму жолында наным сенімдер туралы',
            'С. алғашқы қоғамдық құрылыста қолданылған ем-шаралар туралы',
            'D. ерте замандағы емшілік қасиеті бар әйелдер туралы',
            'Е. ерте замандағы өсімдіктердің емдік қасиеті туралы',
        ],
        rightAnswer: 2
    },

    {
        question: '«Емдік» сөзіне мағынасы жақын сөзді табыңыз </br></br> <div class="texts"> Ерте замандағы адамдар өсімдіктердің емдік қасиеттерін анықтай білген. Бұл салада әйелдер саналы тәжірбиелер жинақтаған. Мұндай жұмыс олардың басты міндеті болған. Сондықтан да әр елде әйелдердің әртүрлі атауларға ие болған мәлім. Мысалы әйелдер «Берегия» деп ежелгі Ресейде аталатын. «Берегия» - славян тілінен аударғанда жанұяны сақтаушы әйел деген мағынаны білдіреді. Емшілік қасиеті бар әйелдерді египеттіктер Полидамна деп атаған. Грекиялықтар - Златокудрая Агамеда, Чехтар - Мудрая Каза, Колхидалықтар - Медея деген. Бұлар халықтың сырқатын емдеген алғашқы тәуіптер болып танылды. Алғашқы қоғамдық құрылыстағы емшілер оташылық әдістерді қолдаған. Жараны өсімдіктен, минералдан және т.б. дайындалған дәрілермен емдеген, сынықты салу, қан ағызу арқылы емдеуді жиі қолданған. Бірақ мұндай ем-домның бәрі күнделікті өмір тәжірбиеде туындаған, ал аурудың пайда болуы, табиғи апаттар себебін, сыртқы ортаның құбылысына, тіршілік- әрекет өзгерістеріне, әрине жауап табылмаған. Сондықтан сол қилы заманнан бастап адам түсінігіне айналадағы орта туралы наным-сенімдер пайда бола бастаған. </div>',
        options: [
            'А. топтық',
            'В. жақсылық',
            'С. бағалы',
            'D. шипалық',
            'Е. тиімді',
        ],
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: 'Берілген мәтінге сәйкес тақырыпты таңдаңыз </br></br> <div class="texts"> Ерте замандағы адамдар өсімдіктердің емдік қасиеттерін анықтай білген. Бұл салада әйелдер саналы тәжірбиелер жинақтаған. Мұндай жұмыс олардың басты міндеті болған. Сондықтан да әр елде әйелдердің әртүрлі атауларға ие болған мәлім. Мысалы әйелдер «Берегия» деп ежелгі Ресейде аталатын. «Берегия» - славян тілінен аударғанда жанұяны сақтаушы әйел деген мағынаны білдіреді. Емшілік қасиеті бар әйелдерді египеттіктер Полидамна деп атаған. Грекиялықтар - Златокудрая Агамеда, Чехтар - Мудрая Каза, Колхидалықтар - Медея деген. Бұлар халықтың сырқатын емдеген алғашқы тәуіптер болып танылды. Алғашқы қоғамдық құрылыстағы емшілер оташылық әдістерді қолдаған. Жараны өсімдіктен, минералдан және т.б. дайындалған дәрілермен емдеген, сынықты салу, қан ағызу арқылы емдеуді жиі қолданған. Бірақ мұндай ем-домның бәрі күнделікті өмір тәжірбиеде туындаған, ал аурудың пайда болуы, табиғи апаттар себебін, сыртқы ортаның құбылысына, тіршілік- әрекет өзгерістеріне, әрине жауап табылмаған. Сондықтан сол қилы заманнан бастап адам түсінігіне айналадағы орта туралы наным-сенімдер пайда бола бастаған. </div>',
        options: [
            'А. өсімдіктердің емдік қасиеттері',
            'В. ерте замандағы адамдар',
            'С. ертедегі наным-сенімдер',
            'D. емшіліктің пайда болуы',
            'Е. алғашқы оташылдық әдіс',
        ],
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: "Берілген мәтіннің мақсатын анықтаңыз </br></br><div class='texts'> Жануарлардың ішінде тасбақалар, әсіресе, Галапагосе және Сейшел аралдарындағы тасбақалардың кейбір түрлері өте ұзақ өмір сүреді. 1918 жылы Маврикий аралында жергілікті гарнизондағы ағылшындық теңізшілердің сүйіктісі болып кеткен тасбақа кездейсоқ өлтірілді. Ол мұнда сонау 1766 жылы әкелінген болатын. Капитан Куктың әйгілі тасбақасы Тынық мұхиттағы Тонго аралдарында 1777 жылдан 1966 жылға дейін өмір сүрді. Сол кездің өзінде де ол бұл жерге жасы едәуірге келгенде әкелінген екен. Жерорта теңізінің тасбақалары орта есеппен 125 жыл өмір сүреді. </div>",
        options: [
            'А. тасбақалар туралы ақпарат беру',
            'В. тасбақаларды салыстыру',
            'С. тасбақалар тарихын қарастыру',
            'D. тасбақалардың түріне тоқтау',
            'Е. тасбақаларды зерттеу',
        ],
        rightAnswer: 0
    },
    {
        question: "Берілген мәтіннің мақсатын анықтаңыз </br></br><div class='texts'> Жануарлардың ішінде тасбақалар, әсіресе, Галапагосе және Сейшел аралдарындағы тасбақалардың кейбір түрлері өте ұзақ өмір сүреді. 1918 жылы Маврикий аралында жергілікті гарнизондағы ағылшындық теңізшілердің сүйіктісі болып кеткен тасбақа кездейсоқ өлтірілді. Ол мұнда сонау 1766 жылы әкелінген болатын. Капитан Куктың әйгілі тасбақасы Тынық мұхиттағы Тонго аралдарында 1777 жылдан 1966 жылға дейін өмір сүрді. Сол кездің өзінде де ол бұл жерге жасы едәуірге келгенде әкелінген екен. Жерорта теңізінің тасбақалары орта есеппен 125 жыл өмір сүреді. </div>",
        options: [
            'А. тасбақалардың тарихы',
            'В. тасбақалардың мекендейтін ортасы',
            'С. ұзақ өмір сүргіш жануарлар',
            'D. тасбақалардың жойылуы',
            'Е. Капитан Куктың әйгілі тасбақасы',
        ],
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: "«Орташа есеппен» сөзіне мағынасы жақын сөзді табыңыз </br></br><div class='texts'> Жануарлардың ішінде тасбақалар, әсіресе, Галапагосе және Сейшел аралдарындағы тасбақалардың кейбір түрлері өте ұзақ өмір сүреді. 1918 жылы Маврикий аралында жергілікті гарнизондағы ағылшындық теңізшілердің сүйіктісі болып кеткен тасбақа кездейсоқ өлтірілді. Ол мұнда сонау 1766 жылы әкелінген болатын. Капитан Куктың әйгілі тасбақасы Тынық мұхиттағы Тонго аралдарында 1777 жылдан 1966 жылға дейін өмір сүрді. Сол кездің өзінде де ол бұл жерге жасы едәуірге келгенде әкелінген екен. Жерорта теңізінің тасбақалары орта есеппен 125 жыл өмір сүреді. </div>",
        options: [
            'А. есептеу бойынша',
            'В. көрсеткіші бойынша',
            'С. жалпы алғанда',
            'D. шамамен алғанда',
            'Е. зерттеу бойынша',
        ],
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: "«Берілген мәтіннің мақсатын анықтаңыз </br></br><div class='texts'> Электронды ақша - электронды түрде ұсынылатын және айналыста жүретін төлем қаражаты. Оның айналымы есеп айырысуға қатысушы тараптардың құпиялығына кепілдік береді, сатушы мен сатып алушы, банкілер мен олардың клиенттері арасындағы ақпаратты кодтау және оны автоматтық өңдеу құралдарын қолдана отырып, компьютерлік желі, байланыс жүйелері арқылы қолма- қол ақшасыз есеп айырысу жүзеге асырылады. Электронды ақшаны дайындау кезінде пайдаланылатын және олардың айналымын тәртіптейтін криптографиялық хаттамалардың тұрақтылығы құпиялықтың сақтауына кепілдік береді. </div>",
        options: [
            'А. дәлелдеу',
            'В. пікір білдіру',
            'С. зерттеу',
            'D. анықтама беру',
            'Е. салыстыру',
        ],
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: "«Берілген мәтінге сәйкес тақырыпты таңдаңыз </br></br><div class='texts'> Электронды ақша - электронды түрде ұсынылатын және айналыста жүретін төлем қаражаты. Оның айналымы есеп айырысуға қатысушы тараптардың құпиялығына кепілдік береді, сатушы мен сатып алушы, банкілер мен олардың клиенттері арасындағы ақпаратты кодтау және оны автоматтық өңдеу құралдарын қолдана отырып, компьютерлік желі, байланыс жүйелері арқылы қолма- қол ақшасыз есеп айырысу жүзеге асырылады. Электронды ақшаны дайындау кезінде пайдаланылатын және олардың айналымын тәртіптейтін криптографиялық хаттамалардың тұрақтылығы құпиялықтың сақтауына кепілдік береді. </div>",
        options: [
            'А. есеп айырысу',
            'В. банкілер',
            'С. айналым',
            'D. электронды ақша',
            'Е. төлем қаражаты',
        ],
        rightAnswer: 3
    },
    {
       question: "«Айналыста» сөзіне мағынасы жақын сөзді табыңыз </br></br><div class='texts'> Электронды ақша - электронды түрде ұсынылатын және айналыста жүретін төлем қаражаты. Оның айналымы есеп айырысуға қатысушы тараптардың құпиялығына кепілдік береді, сатушы мен сатып алушы, банкілер мен олардың клиенттері арасындағы ақпаратты кодтау және оны автоматтық өңдеу құралдарын қолдана отырып, компьютерлік желі, байланыс жүйелері арқылы қолма- қол ақшасыз есеп айырысу жүзеге асырылады. Электронды ақшаны дайындау кезінде пайдаланылатын және олардың айналымын тәртіптейтін криптографиялық хаттамалардың тұрақтылығы құпиялықтың сақтауына кепілдік береді. </div>",
       options: [
            'А. табыста',
            'В. қолданыста',
            'С. есеп айырысуда',
            'D. төлем жүйесінде',
            'Е. күнделікті',
        ],
        rightAnswer: 1
    },
    {
       question: "«Қызым үйде - қылығы түзде» деген мәтелдің мазмұнын ашып тұрған сөйлемді көрсетіңіз </br></br><div class='texts' «Отан от басынан басталады», - десек, сол әрбір кіші отанның ұйытқысы, берекесі болатын - әйел адам. Ұлттың адаспай, ұлт болып қалуы, қоғамның дамуы мен мемлекеттің өркендеуі - соңында келіп әйелге, келешек ана болар қыздардың қалай тәрбиеленетіне байланысты болмақ. Әрбір елдің өміріндегі шешуші кілт - қыздарға берілетін тәлім тәрбие арқылы өлшенеді. Біздің халқымызда «Қыз» деген сөздің өзі әдеміліктің, әдептіліктің, сұлулықтың символы ретінде қолданылады. Отбасы қоғамының бір бөлшегі, ал отбасының алтын қазығы - әйел адам. «Қызым үйде - қылығы түзде» демекші, қыз баланың жүріс-тұрысы мен киім киісі тәрбиенің негізі болып саналады. Жасыратыны жоқ кейбір ата-ананың баласымен араласуға да уақыты жоқ. Осыдан барып қыз бала әке - шешесінен суып, оларға деген сыйластылықтан алыстай бастайды. Бала кезінен жылылық мейірімді көрмеген қыз баласы жүрегін бойлаған суық ызғардың өшін өзгелерден алатын қатыгез болып өседі.  </div>",
       options: [
            'А. қыз баласын тек үйде қадағалау аздық етеді',
            'В. қыз тәрбиесіне өте сақ болған дұрыс',
            'С. қыз баласын тыйып отыру керек',
            'D. қыздарды қыдырымпаздыққа үйретуге болмайды',
            'Е. олар үйде қылығын көрсетпейді',
        ],
        rightAnswer: 1
    },
    {
       question: "Мәтінде айтылар негізгі ойды анықтаңыз </br></br><div class='texts' «Отан от басынан басталады», - десек, сол әрбір кіші отанның ұйытқысы, берекесі болатын - әйел адам. Ұлттың адаспай, ұлт болып қалуы, қоғамның дамуы мен мемлекеттің өркендеуі - соңында келіп әйелге, келешек ана болар қыздардың қалай тәрбиеленетіне байланысты болмақ. Әрбір елдің өміріндегі шешуші кілт - қыздарға берілетін тәлім тәрбие арқылы өлшенеді. Біздің халқымызда «Қыз» деген сөздің өзі әдеміліктің, әдептіліктің, сұлулықтың символы ретінде қолданылады. Отбасы қоғамының бір бөлшегі, ал отбасының алтын қазығы - әйел адам. «Қызым үйде - қылығы түзде» демекші, қыз баланың жүріс-тұрысы мен киім киісі тәрбиенің негізі болып саналады. Жасыратыны жоқ кейбір ата-ананың баласымен араласуға да уақыты жоқ. Осыдан барып қыз бала әке - шешесінен суып, оларға деген сыйластылықтан алыстай бастайды. Бала кезінен жылылық мейірімді көрмеген қыз баласы жүрегін бойлаған суық ызғардың өшін өзгелерден алатын қатыгез болып өседі.  </div>",
       options: [
            'А. қыз бала тәрбиелеу қиын',
            'В. Отан отбасы тәрбиесінен басталады',
            'С. отбасы тәрбиесін дұрыс жолға қою',
            'D. қыз тәрбиесі отбасының негізін құрайды',
            'Е. елдің дамуы қыз бала тәрбиесіне байланысты',
        ],
        rightAnswer: 3
    },
    {
       question: "«Сыйластық» деген сөзге мағыналық жағынан жақын келетін сөзді табыңыз </br></br><div class='texts' «Отан от басынан басталады», - десек, сол әрбір кіші отанның ұйытқысы, берекесі болатын - әйел адам. Ұлттың адаспай, ұлт болып қалуы, қоғамның дамуы мен мемлекеттің өркендеуі - соңында келіп әйелге, келешек ана болар қыздардың қалай тәрбиеленетіне байланысты болмақ. Әрбір елдің өміріндегі шешуші кілт - қыздарға берілетін тәлім тәрбие арқылы өлшенеді. Біздің халқымызда «Қыз» деген сөздің өзі әдеміліктің, әдептіліктің, сұлулықтың символы ретінде қолданылады. Отбасы қоғамының бір бөлшегі, ал отбасының алтын қазығы - әйел адам. «Қызым үйде - қылығы түзде» демекші, қыз баланың жүріс-тұрысы мен киім киісі тәрбиенің негізі болып саналады. Жасыратыны жоқ кейбір ата-ананың баласымен араласуға да уақыты жоқ. Осыдан барып қыз бала әке - шешесінен суып, оларға деген сыйластылықтан алыстай бастайды. Бала кезінен жылылық мейірімді көрмеген қыз баласы жүрегін бойлаған суық ызғардың өшін өзгелерден алатын қатыгез болып өседі.  </div>",
       options: [
            'А. достық',
            'В. бағалау',
            'С. адалдық',
            'D. көңілшектік',
            'Е. құрмет',
        ],
        rightAnswer: 4
    },



];

numberOfAllQuestion.innerHTML = questions.length; // all questions number




const load = () => {
    question.innerHTML = questions[indexOfQuestion].question; //question

    option1.innerHTML = questions[indexOfQuestion].options[0];
    option2.innerHTML = questions[indexOfQuestion].options[1];
    option3.innerHTML = questions[indexOfQuestion].options[2];
    option4.innerHTML = questions[indexOfQuestion].options[3];
    option5.innerHTML = questions[indexOfQuestion].options[4];

    numberOfQuestion.innerHTML = indexOfPage + 1;   // setting page
    indexOfPage++; // increasing index of page
};

let completedAnswers = [];

const randomQuestion = () => {
    let randomNumber = Math.floor(Math.random() * questions.length);
    let hitDuplicate = false;

    if(indexOfPage == questions.length) {
        quizOver();
    } else {
        if(completedAnswers.length > 0) {
            completedAnswers.forEach(item => {
                if(item == randomNumber) {
                    hitDuplicate = true;
                }
            });
            if(hitDuplicate) {
                randomQuestion();
            } else {
                indexOfQuestion = randomNumber;
                load();
            }
        };
        if(completedAnswers.length == 0) {
            indexOfQuestion = randomNumber;
            load();
        }
    };
    completedAnswers.push(indexOfQuestion);
};



const checkAnswer = el => {
    if(el.target.dataset.id == questions[indexOfQuestion].rightAnswer) {
        el.target.classList.add('correct');
        let score = localStorage.getItem(`${user}_score_a3`);  //change a>c or 1>2
        score++;

        updateAnswerTracker('correct');
        localStorage.setItem(`${user}_score_a3`, score);   //change a>c or 1>2

    } else {
        el.target.classList.add('wrong');
        updateAnswerTracker('wrong');

    };
    disabledOptions();
}

const disabledOptions = () => {
    optionElements.forEach(item => {
        item.classList.add('disabled');
        if(item.dataset.id == questions[indexOfQuestion].rightAnswer) {
            item.classList.add('correct');
        }
    })
};

const enableOptions = () => {
    optionElements.forEach(item => {
        item.classList.remove('disabled', 'correct', 'wrong');
        })
};

const answerTracker = () => {
    questions.forEach(() => {
        const div = document.createElement('div');
        answersTracker.appendChild(div);
    })
};

const updateAnswerTracker = status => {
    answersTracker.children[indexOfPage - 1].classList.add(`${status}`);
};

const validate = () => {
    if (!optionElements[0].classList.contains('disabled')) {
        alert('Жауаптардың біреуін таңдау керек');
    } else {
        randomQuestion();
        enableOptions();
    }
};

btnNext.addEventListener('click', validate);

for (option of optionElements) {
    option.addEventListener('click', e => checkAnswer(e));


}

const quizOver = () => {
    document.querySelector('.quiz-over-modal').classList.add('active');
    correctAnswer.innerHTML = localStorage.getItem(`${user}_score_a3`);  //change a>c or 1>2
    numberOfAllQuestions2.innerHTML = questions.length;

}

const tryAgain = () => {
    window.location.href = `${user}.html`;
}

btnTryAgain.addEventListener('click', tryAgain);

counterSec = 10;
counterSec2 = 5;
counterMin = 9;
counterMin2 = 0;



function countSeconds() {
    counterSec--;
    document.querySelector('#counter-seconds').innerHTML = counterSec;
    document.querySelector('#counter-seconds2').innerHTML = counterSec2;
    document.querySelector('#counter-minutes').innerHTML = counterMin;
    document.querySelector('#counter-minutes2').innerHTML = counterMin2;
    if (counterSec < 0 && counterSec2 != 0) {
        counterSec2--;
        counterSec = 10;
        countSeconds();


        //quizOver();
    } else if (counterSec2 == 0 && counterSec < 0) {
        counterMin--;
        document.querySelector('#counter-minutes').innerHTML = counterMin;
        counterSec = 10;
        counterSec2= 5;
        countSeconds();
        if (counterMin < 0) {
            counterMin = 9;
            counterMin2--;
            document.querySelector('#counter-minutes').innerHTML = counterMin2;
        }




        //quizOver();
        //document.querySelector('#counter-seconds').innerHTML = "Время вышло";
        //document.querySelector('#counter-seconds').style.color = "red";
        //document.querySelector('#counter-seconds2').innerHTML = "";
    } else if (counterMin < 0 && counterMin2 == 0) {
           document.querySelector('#counter-seconds').innerHTML = "Уақыт аяқталды";
           counterSec = 0;
           counterSec2 = 0;
           counterMin = 0;
           counterMin2 = 0;
           document.querySelector('#counter-seconds').style.color = "red";
           document.querySelector('#counter-seconds2').innerHTML = "";
           document.querySelector('#counter-minutes').innerHTML = "";
           document.querySelector('#counter-minutes2').innerHTML = "";
           document.querySelector('#double-points').innerHTML = "";
           quizOver();
        }
}




setInterval(countSeconds, 1000);






window.addEventListener('load', () => {
    randomQuestion();
    answerTracker();



});



window.onbeforeunload = function() {
    return false;
}
















